var title = '';

var questions = [

 {
   prompt: "eu gostaria ...",
   answer: ["θα ήθελα", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "nós gostaríamos",
   answer: ["θα θέλαμε", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "você quer ...?",
   answer: ["θέλεις", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "o senhor tem ...?",
   answer: ["έχετε", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "tem um ...?",
   answer: ["υπάρχει ένα", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "tem alguns ...?",
   answer: ["υπάρχουν καθόλου", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "como ...?",
   answer: ["πώς", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "por que ...?",
   answer: ["γιατί", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "quando ...?",
   answer: ["πότε", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "o que ...?",
   answer: ["τι", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "onde fica ...?",
   answer: ["πού είναι", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "onde ficam ...?",
   answer: ["πού είναι", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "quanto custa isto?",
   answer: ["πόσο κάνει αυτό", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "o que é isto?",
   answer: ["τι είναι αυτό", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "o senhor fala inglês?",
   answer: ["μιλάτε αγγλικά", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "onde ficam os toaletes, por favor?",
   answer: ["πού είναι οι τουαλέτες, παρακαλώ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "como vai?",
   answer: ["πώς είσαι", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "bem, obrigado",
   answer: ["καλά, ευχαριςτώ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "muito obrigado",
   answer: ["ευχαριστώ πολύ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "não, obrigado",
   answer: ["όχι, ευχαριστώ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "sim, por favor",
   answer: ["ναι, παρακαλώ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "de nada",
   answer: ["παρακαλώ", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "até mais tarde",
   answer: ["θα σε δω αργότερα", ],
   partial: [], 
 },

 {
   prompt: "sinto muito",
   answer: ["λυπάμαι", ],
   partial: [], 
 },

];